陶傑問咩叫做「第二次傷害」？

有無人聽緊